Напишите функцию, которая возвращает рандомную строку, состоящую из:

a)
`
[а-я]
`

b)
`
[а-я] + [А-Я]
`

c)
`
[а-я] + [А-Я] + [0-9]
`

d)
`
три варианта как выше, но уже с латинскими буквами
`

e)
`
дополнительное: [а-я] + [А-Я] + [0-9] + [a-z] + [A-Z]
`